GOGOVAN出左黎澄清

其實諗下都知無可能😂